有咩日本藥妝係必買？

想盡量揾d香港無得買或者真係平好多既藥妝
特別係面膜，洗面同潤唇膏果d，因為自己少化妝
上網見d人推介既好多香港都有咁，但唔知日本係咪平好多，各位絲打有無咩推介？

opera 唇膏

口內炎藥 (痱滋)